［矛盾大對決］一拳超人 Vs 死神來了嘅死神

邊個會贏？

：一拳超人
：死神

死神係可以被戰勝的
但一拳超人冇對手